王嘉爾微博轉貼中國，一點都不能少

第55屆金馬獎，最佳紀錄片由《我們的青春，在台灣》拿下，導演傅榆上台領獎，發表得獎感言時，說：「希望我們的國家可以被當成一個真正獨立的個體來看待，這是我身為一個台灣人最大的願望」，讓中國網友生氣了。

中國網友得知傅榆的得獎感言後，紛紛在《微博》發文指出，「台灣永遠是中國的一部分」、「台獨滾蛋」、「這麼囂張的嗎」、「她的得獎感言明天騰訊播的時候八成會被剪掉」、「李安都不敢鼓掌了」、「這位導演生涯可以結束了」。

GOT7的香港成員王嘉爾也在第一時間轉發中國一點都不能少的圖

嘉爾真係香港人既偶像 6666666666666666666666666666

666666

royal 級留言

我建議佢可以放棄香港護照

邊撚個？

屌你老母你係咪香港人黎

dllm

好嘔心呀

嘎嘎愛國boy 好666好牛b

呢班垃圾藝人眼中只有錢，邊係真愛國。我好撚肯定佢哋連中國有幾多個省，幾多個民族都唔撚知

嘉爾BB好skr好牛逼
666666666

本身一半支那種
扮香港人企開啲啦屌你老母

wang

CHING 識波

大陸閪愛國好正常

who

WHO

收聲啦傻仔跟風狗 煩哥都未出聲

邊撚個王嘉爾？

邊撚個二打六呀

但係由於中國國界人民無權知到，所以少一大忽就可以

屌你老母蝗嘉爾，同的士陳一齊落地獄啦，仆街

其實係咪俾公司逼？

佢應該真愛國小粉紅

因為係支那人

係上面班大陸閪先成撚日提住愛國愛國 虛偽到仆街 有冇見美國人英國人法國人日本人日撚日提住自己好撚愛國嫁？